有朋友住uk收到信，被强制轉咗去hsbc uk 乜可以咁架咩

有朋友住uk收到信，被强制轉咗去hsbc uk
乜可以咁架咩

Hsbc plc被迫轉

好似係 ring fencing 問題

？我十幾年英港兩邊走都無問題wor

去uk 有咩問題 仲好啦

純好奇啫

强

強係正體
强係中文輸入法

Who will be in the ring-fenced bank, HSBC UK?
> HSBC personal and commercial customers in the UK, including UK Business Banking customers categorised as Non-Bank Financial Institutions
> Our other UK retail brands M&S Bank and first direct
> UK Private Bank clients

Who will remain in the non ring-fenced bank, HSBC Bank plc?
> All our Global Banking & Markets customers within our wholesale and investment banking division
> Relevant Financial Institutions, including UK Corporate Banking customers categorised as Non-Bank Financial Institutions
> Customers of non-UK branches of HSBC Bank plc, including Channel Islands and Isle of Man customers

咁咪仲好, 變相迫你自動走咗資

速成同倉頡都係打強
你用咩輸入法先會出到個口字頭?

中文輸入法

打倉頡都要打簡體

下